一句講晒 唔標籤

光復香港嘅戰爭
冇勇武，冇和理非
只有香港人！

長話短說
標籤本身就係分化
群眾取態有連續性
將連續嘅屬性標籤並唔合理
關於連續性：

用喺人身上更會將取態推向極端
推向極端後就容易出現割蓆

換句話講
當前線手足不斷被吹奏為勇武
潛而默化就會覺得自己同參與遊行集會嘅人
唔屬於同一個群體

建議大家唔再講邊位勇武手足點點點
轉為比較客觀嘅描述
e.g

希望大家可以謹言
防止被五毛分化
更加防止被同路人分化

係，呢篇嘢有針對「勇武」呢個標籤
因為對「勇武」嘅分化非常嚴重

最後
光復香港，時代革命

但左膠一定要標籤

成事不足敗事有餘

推

自推

咪再指責和理非=無做野咁

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！

其實可以標籤件事
唔應該標籤個人

舉例heidi新城市救黑警，件事好左膠
但你絕對唔會話heidi係左膠

同埋一件事發生咗就唔會變
人呢，就會變

其實健康嘅現場，前排同後排應該要流動
屌佢冇做嘢，就真係唔上前幫手架啦

我哋應該有睇咸片嘅精神

推

唔可以標籤個人
事件上做錯可以批判

推！
不要標籤
至今我都分唔到自己係勇武定和理非

呢個真
利申：有啲中咗計

其實無需define
覺得應該做咪做

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

繼「不分化、不篤灰、不割蓆」同埋Be Water後抗爭新原則